當你發現另一半好孤僻 幾乎無朋友 會係咩感覺

如題.

唔明點解一齊左先發現

毒。

要睇埋年齡

30歲前未結婚，正常一定會有班一齊玩既

到30歲後結左婚有埋小朋友，你反而唔會想佢有朋友

一年食到一次飯既朋友都叫好好

睇年紀階段同工作
其即係睇冇朋友既原因

無乜問題
兩個人相愛 點解要朋友

今年先得嗰21

當其中一個無乜朋友圈 就好容易不停依賴另一半
依賴得多都會驚對方煩

好似
但好錫屋企人，基本活動都係屋企為中心

冇朋友搵都唔會煩住另一半
好多野做好忙

same
有時會諗 得嗰咁細嗰 無理由一世都痴屋企人架嘛

我都冇咩朋友，但我識安排啲嘢俾自己做，唔會煩住另一半

有自己嘅興趣，識過自己嘅生活
唔痴身就ok

我都係-.- 只contact真心frd